入黎講下你認為係最理想既手機mon呎吋

4.7 吋

5.3吋

lg g2 5.2寸

5.2..

3.141592653589793238462643383279 502884197169399375105820974944 5923078164062862089986280348253421170679吋

5吋

4.6-5

4.3-4.7

iphone 5s岩岩好

5吋
lg g2
nexus5
htc one真係單手皇者

5

5.2

我仲用緊

4.7

6仔個spec最好

4.7 -5 窄邊

5-5.2窄邊

5.7 幾好用

5-5.2 16:9 ratio最完美

5吋啦

G3 5.5寸窄邊

識貨

4寸